sofi個net unsettled點解

新手求教

點解睇d人賺緊賣完反而出左個負數 net unsettled

未寫好program
system計錯數姐

...屌佢